眾籌登報資訊 III

大家或已發現，今天早上的《紐約時報國際版》已在全球多個國家發行，為香港人發聲。

就在G20首日議程快將結束之時，位於地球另一邊的報章將會接力刊登我們的公開信，延續自由的火炬。而昨日錯過了《環球郵報》的朋友們不必灰心，我們已延長與《環球郵報》的合作──今天在加拿大多個城市，仍然可以看到香港人的身影。

最新確認：
- 🇺🇸 美國 《華盛頓郵報》Washington Post ﹑《紐約時報(國際版)》The New York Times
- 🇨🇦 加拿大《環球郵報》 The Globe and Mail

讓香港人的聲音傳遍世界，讓世人的支持匯聚我城。

我們誠邀身在外地的各位與國際朋友分享公開信，並發揮創意，「用自己方法」以當地地標作背景為相關報章拍照 ，公開發佈至各社交媒體及標注 #FreedomHK，或把照片inbox 給我們。

最後，希望大家現身支持晚上7時於立法會示威區（煲底）舉行的「連結G20・民主香港集會」，自己香港自己救。香港人，今晚見！

Push

想問下西班牙趕唔切出
咁之後仲會唔會登?